你地人生嘅座右銘係咩？

如果想開心 為什麼需要等

夠鐘食飯🙏

我嘅訴求就係返工

縮骨算爆老撚土

前半生不猶疑，後半生不後悔。得此一生無怨無悔。

屌西唔戴套

時勢就是一切

唔好咁多事

有得訓好訓

光復香港 時代革命

得過且過

最有智慧

你有多大膽 地有多大產

唏呀唏呀唏 呀唏呀唏
團結一心有新轉機
哪怕是萬尺風浪
都可挽手沖天飛

最可靠嘅唔係其他人 係自己

而家唔買，遲啲都係要買

My little airport
西西佛斯之歌

知識就是力量

by endurance we conquer

如果想開心 為什麼不去滾

單戀相戀失戀 說穿了盡是陷阱
放手 得我有這本領

1. life is not fair, get used to it

2. If things can go wrong, it will

讀恒大 又如撚何